Вспомогательные скрипты:

configure.sh -- подготовить проект для сборки  

build.sh -- собрать проект

clean.sh -- удалить временные файлы (может пригодится, если что-то пошло не так)

Шаги выполнения КР:
1) Скачать репу https://gitlab.com/tsu-trpo/test.git и перейти в папку.
2) Запустить `./configure.sh`.
3) Написать тесты для функций `sort` и `bin_search` в файлах `sort.test.cpp` и `bin_search.test.cpp`.
4) Запустить `./build.sh` и убедиться, что все тесты проходят.
5) Написать собственную реализацию `sort` и `bin_search` в файлах `sort.cpp` и `bin_search.cpp`. Ваша реализация не должна использовать сортировку и бинарный поиск из страндартной библиотеки `C++`.
6) Запустить `./build.sh` и убедиться, что все тесты проходят.
7) Ответвиться от мастера, сделать коммит и залить ветку в `gitlab`.

Совет:
1) Промежуточный результат на шагах 3 и 5 можно проверять запуская команду `./build.sh`.
2) Посмотрите на пример `find_substring.test.cpp`.
